脫離A0單身🐶行列

純粹想睇意見post
小弟個朋友圈子好少女性朋友 利申唔係毒L
只係真係咁唔好彩 返學超少女同學 返工啲女同事都係大我好多 介紹唔到同年紀既女仔
跪求巴絲比意見 點先可以識多啲女仔 唔要網上交友app 等我早日脫單😭😔

教會 義工

其實你嘅case就真係得交友app幫到你

開發新既圈子，app只係其中一種方法。
日常生活都有好多機會，嘗試多d可能就撞到。